荔枝角嘅兄弟要小心

長沙灣警署喺長沙灣廣場後面
一出人好容易走唔切
保持警戒
各位要平安

[共識] Twitter hashtag

推呀